英領館外千人集會 求獲國籍

集會人士手持英國旗及港英旗。（黃偉邦攝）

【本報訊】反修例風波撼動港人對香港前途的信心，有市民昨晚自發於英國領事館組成英國旗人鏈，聲援英國上議院議員奧爾頓勳爵（Lord Alton）將於倫敦時間24日在上議院進行兩個半小時辯論，為港人爭取第二國籍。有集會人士認為，英國對香港有其道義責任作出援助。

人鏈企滿正義道半山至法院道，部分人手持英國國旗。

揮英國旗呼口號

大會在人鏈開始前播出英國國歌，期間有人高舉BNO護照，高呼「Fight for freedom, stand with Hong Kong」、「One country two system is dead」等口號。持有BNO護照的洪先生認為，香港作為國際城市，需得到國際支持，而且英國對香港有道義責任。

手持英國旗的關小姐則指，撤回修例是不足夠，會繼續參與抗爭活動。大會公布，參與人鏈的人數達一千五百人。

簽咗未？

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC